雄姐😭😭😭😭

仲未接受到 好傷心

矮仔注定早死

編劇比翻雄姐黎

喊到死
不要試圖減少悲傷

雄姐

佢仲好似好戲過何廣沛 點解咁早死

嫲嫲

嫲嫲都就...